4行會成員本周訪美 葉劉：太子站根本無死人

美國去年11月通過《香港人權與民主法案》後，本周首次有本港建制、泛民人士訪美，其中建制派將由4名行政會議成員任代表，包括行會召集人陳智思、廖長江、葉劉淑儀及張國鈞；泛民則包括立法會議員譚文豪、梁繼昌等。

葉劉淑儀接受查詢時表示，建制派很重視今次訪美行程，相信美國國會是聽到她們的投訴，不再只聽泛民人士如黃之鋒、何韻詩的意見，預料屆時將有機會與國務院亞太助理國務卿、白宮官員及美國國會議員高級助理等會面。

葉劉淑儀預料，訪美期間將有機會與國務院亞太助理國務卿、白宮官員及美國國會議員高級助理等會面。

訪美為期4天 相信與國務院將提交報告有關

葉劉透露，今次訪美之行為期4天，由3月5日開始至8日結束，行程包括歡迎晚宴、研討會等，議題涵蓋去年通過的《香港人權與民主法案》、港美關係、香港最新的人權狀況等。

至於為何在此時邀請建制派訪美，葉劉相信與每年3月31日之前，國務院需就《香港政策法》的實施情况，向國會相關委員會提交報告有關，估計美方想了解本港建制、泛民人士的意見。

將反映本港真實情況 例如8.31太子站無死人

葉劉表示，在交流中將反映本港真實情況，包括在過去逾半年的社會運動中所發生的事件，「例如太子站根本無死人，以及有外國媒體報道失實的情況。」至於壹傳媒集團創辦人黎智英、工黨副主席李卓人及民主黨前主席楊森3人被捕一事，葉劉說會向美方反映本港重視司法獨立。

據悉，是次交流由智庫World Affairs Council發出邀請，主題為「US Hong Kong Dialogue」，葉劉說，對方向個別建制派議員發出邀請，其中身兼港區全國人大代表的陳智思及廖長江，本身因要到北京出席兩會而未能出席，但因兩會已宣布延期，因此兩人有空可參與。至於去年與她出訪美國蒙大拿州的自由黨黨魁鍾國斌，因另有公務而未能參與。

https://www.hk01.com/政情/442066/4行會成員本周訪美-葉劉稱反映香港真實情況-太子站根本無死人

無死人 但有亂打人

睇下美國信邊個

唔想香港淪為支那賤畜之境，大家必須肅清中資，整頓“港漂”

（國際戰線）借助日韓爆發武肺推動全球反奶共運動和全球排支運動

趁著群情激憤失業率高企的時機，鼓動他們革命是消滅支那唯一出路

無就公開cctv啦

Solomon.jpg

肯定有死，如果唔係點解出事要封成兩日咁耐，B出口d 圍板要封 七七四十九日先拆？

姐姐好驚咁喎

佢地永遠唔敢提721

因為完全無得駁

鎖曬佢地筆家產

公開完整CCTV 囉

因為係太子站運咗去其他站
所以太子站冇死人嘛
明未

9up當秘笈

推

笑撚左 做咩要去求美帝
死返去大灣區啦

冇咪公開cctv囉，還警清白你應該做啦，最好叫埋所羅門一齊睇啦

姐姐你點知架

次次問親都話黑衣人拎消防喉射人，已經調查緊捉左37人架啦半年黎都係咁

死都唔放CCTV
(後期放左幾段剪左的片)

係因為一放出來
就好容易有破綻

拍都無可能拍得返

831d狗突然緊張到仆街，封到連周邊d街都唔比人入
831後有人講話成個站都好大漂白水味
之後幾日做法事都比人影到啦仆街

64都無死人一樣

無咪公開cctv囉

葉劉四月你仲入唔入到美國境

放出黎咪保唔到隊黑警,明顯嗰日連打人嘅地鐵線都錯埋

鳩噏兩句就想美帝信? 你當CIA流㗎?

仲要死都唔比救護入

佢點知無死人

又話人地外國勢力。又係咁飛去美國解釋

solomon: my best friend.

無死人咁點解唔敢放CCTV片段?

咁你叫驚方解釋下點解要封站封咁耐啦

其實，圍封左同打死人冇直接關系...唔係唔信你，但係有冇實質少少既証據呢？

唔通cctv無壞？

做法事比人影到？

俞生知道未？

比你睇到d狗打爆d cam點算

講左咁撚耐 cctv都無
點信你呀 八婆

你要證明無死人

唔係應該公開 CCTV 全部不經刪剪片段 ?

你老幾呀 ? 以為仲有人信你班狗官講野 ?

相信美國國會是聽到她們的投訴

佢真係覺得美國o係香港無線眼，同埋所有畫面都live晒啦柒頭

同埋d狗點打人

最重要係放左就會見到黑警暴打市民洩憤執行私刑

姐姐又會知無死人黨鐵都話cctv壞左影唔到wor

去果邊冇立法會主席幫你地趕人走
頂唔頂得住

佢仲入到境

姐姐係唔係又去篤灰

你唔去由自可 一陣你柒得制搞到人地拎啲証據出泥同你講有死人
果陣你兩姊妹真係攬住一晒死

美國派 solomon 直接向佢宣旨, 佢係第一個被制裁

cctv

每日to-DO List
1. Twitter 戰線
2. 去tvb廣告商fb洗版
3.幫襯黃色經濟圈
4.壯大黃圈youtuber, Dislike 藍絲Youtuber
5.日日操體能 23條is coming to twon

加入工會
⚠️工會大全⚠️

入到境？

唔計影唔到果D
人權監察條片 已經睇到幾個好嚴重
無死人 除非有個華陀係你狗隊啦

封站兩日係call法證完全消滅死者曾出現在現場的痕跡
B出口 圍板封 七七四十九日其實係中國法科野的邪門野, 49日係一個完整循環

Cctv

一陣走去奶美再捅妹妹一刀就好笑
行會成員走去美國同人地國會報告，問左支那維尼未

姐姐仲去到美國？

訪乜春美呀又播毒俾人

你真係好戇鳩呀

樓主唔該pin
唔好俾佢哋spin走重點
就算有冇死人
831重點係國家級無差別空襲

咁怕咩拎cctv 出黎一齊睇

我都信大子站無死人

但係係俾黑警拖到去第2到先死囉

入唔到境就好笑了

有人話冇死人，不過又唔肯公開 CCTV。又否認黑警亂打人，點信呀？

開CCTV 囉
無差別亂打市民又無問題呀

你點知的

又黎講大話，上次已經係錄音機悶撚到美國班議員想離場
同埋隻北極企鵝識英文? 佢去做咩野

確定嘅- 警察無差別襲擊市民 (無警員被捕)
唔確定嘅 -有無人死
而cctv係唯一可以盡量還原真相嘅方法
(政府&警方極力隱瞞)

爆頭就得

CCTV

六四 天安門一樣冇死人

Best Friend

無死人
不如講打死左幾多個仲好啦

攞証據出黎，如果無就收聲

4個行會成員入面有兩個係高危，陳智思同葉劉

陳智思呢個係689 3.0，林奠2.0既死仆街黎

勾結外國勢力?

之前唔係有議員突擊通左要地鐵交CCTV架咩？無左影？

721 有片 831無片

入到境先再撘佢都未遲

any prove?
tbh both sides can only guess now
only the truth if mtr release the cctv on that days
cctv in all stations not only prince edward

可能冇死人 但影到晒班狗亂打人

無用 都要制裁

咁佢地咪提出證據冇死囉
唔好同我講咩無罪推定

葉劉：我根本沒有人性

叫佢過黎話佢聽今次係最後一次黎美國

又去見洋人申冤

有冇法事片

咪係，7個月都過左
完整片都唔肯放
一味9up冇死人
屌你老母啦

自動送人名去制裁名單

RUBIO等緊你

先講美佬情報能力, 有冇死人應該一早知
你去訪問主動講呢單野, 一: 如果冇死人, 唔駛你解釋, 二:真係死左人你又去講大話就...
結論, 姐姐講就拿屎上身, 多9魚, 唔講仲好

咁點解要封死先明明站內冇大規模破壞喎, 就算有, 睇下黃大仙, 玩到水浸都第日六點繼續喎

屌你老母
有死人呀
唔好喺到淡化改歷史
今日話冇死人
聽日話冇事發生啦

你夠膽就播住黑警啲片同人講冇死人, 人地唔信就播多幾次, 一路播一路keep 住講

一講到晏就成經有白衫出黎
有直播片白衫打人先
成班就消失哂

屌你起完底 原來五毛嚟 冇事啦

去埋今次，下個月制裁就冇得去

咪撚俾姐姐入境

有法事片我99.9%信有死人

仲有林卓庭帶隊
唔知姐姐會唔會咁提埋
仲有快啲屌美國佬出錢支援「暴徒」
同埋屌美國係武漢肺炎嘅幕後黑手

有冇約best friend所羅門見個面食餐飯咁

公開cctv囉

無……邊有Er…死人呀！

黑警打撚死人又唔撚敢認，死廢柴

風險評估過決定唔開 都唔係無可能
黨鐵班鳩層又廢又怕揹鑊
政府叫我唔開啊我咪唔開囉

美國國會議員問你，區議會輸到仆街喎，你點反應到市民實況

等睇原機遣返

I don't think so. She will act as if she is very self confident and present her version of "truth".

cctv囉咁

有呀
講嚟講去都係話林卓庭帶人入去
人地成10點幾入去
班白衫佬天未黑已經聚集緊
7、8點已經有打人
又有人影到白衫佬同防暴交更式咁一出一入現場
兜都on99

香港係美國地盤

最後一次去 好好珍惜

聽到話四月交報告就咁撚驚

即係被禁入美國境

香港去美國洗唔洗隔離？

My friend Regina又打領帶見洋人？

721 831
姐姐係咪去搵solomen yue

快啲去助攻撥火

留名待鞭

去咗會唔會好似慢慢周咁返唔到嚟

佢地永遠解釋唔到點解太子站封咁耐
點解咁遲都唔放CCTV

坐飛機中肺炎，被禁入境直送武漢

其實好撚戇鳩
講到林生入去就可以俾人打咁?
點解佢入去---->俾人打
點解可以合理化件事?
如果話佢帶人入去搞事
佢搞咗咩事?
如果話鄉黑保衞家園
MTR係班鄉黑屋企?
根本講唔通

想篤灰?

啲閪擺好鐘意捉字蚤架
所謂”太子站” 無死人

可以係太子站重傷，偷運去第二個站失救致死 ，咁太子站就無死人

我老閪都信831打死人架喇
點解封幾日太子站，然後再重新裝修？
屌你老母之後幾日其他黨鐵站，啲機又燒又散曬都照繼續開呀，無封過架

其實無論見岬邊便都係做樣而已。人地有晒情報有晒agenda啦。

有無死人 CIA點會唔知 仲洗你講咩

法科個part可以講多啲？
會有咩影響？

呢個係唯一可以喺個制裁list剔除嘅方法

獨立調查831事件囉咁

佢係現場見到無死人？

太子站冇死人 拎咗出去先死？

太子無死，不過係運左去其他地區死

漢奸！！！

等你個魂搵唔琴殺你果條友報仇 所以真係要我地出手係報 仲要靚坤方法

係時候制裁埋狗鐵同班高層

講到咁真，唔通佢睇過cctv

希望美國會

口裏說不

日軍根本冇侵華 南京根本冇死人

想去佢個fb page度貼所羅門的凝視嗰張圖
但係原來佢block咗留言貼圖
應該係太多連登仔已經做咗

係我地照煲大佢姐

公開cctv

保衛家園
唔洗你信 有藍絲信就得
4點鐘都係做比佢地睇
有啲人係聽到邊個講先就覺得邊個岩
所以文宣戰係重要

64都無死人
係啲人無啦啦變肉餅姐

721 831 101

同64一樣無死過人

你夠膽咪攞831cctv去美國國會做証
比人踢爆做假嘅分分鐘要坐美國監

你又知？係咪有片證明？拎出嚟大家研究

你都幾易話為

毒瘤咁夠薑去美國，唔驚俾人鎖？

好啊！順便拉呢四條友！唔比佢地出境

根本嗰日警方嘅行為已經係企圖謀殺、無差別攻擊。

其實有無做法事嘅片/相

冇人會信你地既啦

831可能真係冇死人, 因為可能係過左12點先死.

冇打人 但有亂拉人

你睇左cctv?有證據無死人？

Push

過幾年，根本無太子站呢個地方

南京大屠殺都冇死人

過去求美帝爸爸

冇死人就公開cctv !

冇死人，因為條屍搬走咗

得四日 點夠隔離

制裁前等佢死得眼閉

葉劉點解咁鍾意去美國

法事片呢 ?
唔係純粹記者直播訪問附近既人話地鐵站入面有法事聲咋咩？

講還講

肯定有死，朋友有陰陽眼，佢睇到最少兩個仲留o係月台仲未離開到！

你話係就係？食屎啦

會唔會如實反映警暴問題呀？

做咩咁驚姐
美國唔要你仲有黨喎
美國一話有動作就仆到去, 姐係而家你覺得中國好失禮你啦

點睇林奠個句，無人直接因為警暴而死亡

即係間接有

譚文豪請做足功課

64成地肉醬都無死人
831以你地標準一定無啦

太子站無死人
即係太子站外?

去爆料投誠

其實佢地班友既propaganda 去到只會係火上加油

姐姐入唔入到境呀

葉劉講咁多野做咩 唔記得左自己有80KG資產係美帝?

831 太子無人死

不過9月1，喺其他黨鐵站斷氣唧

當初可以證明既CCTV又唔公開
依家講閪咩...就算比呢刻無人會信

美國表面上話信你，第二日第一個就制裁你啦

移開手足離開太子站，就唔計入太子站啦

831最錯係留太夜。

入夜唔撤退最危險。😭

721
831

繼續吹

Solomon 爸爸會唔會出席

掃把頭真係唔識㗎喎

擺明畀一人一張最後通牒你哋班少數賣港獻世派啦

咁去美國講下太子發生咩事囉

果壇野 用邪法果班人用命都要封 分分鐘係鍊緊其他野

唔係系太子站死，咪太子無死人，開左去其他站嘛

美國一早知有姦殺，大陸派人暗殺

一個Police State話冇打死人

你把口就係証據?

呢4條友最好醒醒定定唔好亂up
比美帝發現你耍鳩佢
第一個制裁你
不如趁呢個機會篤灰
申請政治庇護仲好啦

我朋友有陰陽眼話嗰晚死咗過百人

你話冇就冇

姐姐驚到瀨尿去篤灰妹妹避制裁？

有咩風險喎 前日著完火都照開

無死人既話咁就公開完整版既CCTV囉

定過去走定資

話831無死人=話64無屠城
想營造嘅效果都係一樣
上面逢親附和話無死人嘅有咩居心同係咩人
大家自己諗

得喇想收我哋皮起碼有完整cctv吖
得個講字我話葉劉係外星人都得啦

佢之前唔係已經去過咩，不過無人信佢

忽然訪美
睇黎美國就快有行動
之前Solomon係咪話4月出報告

去到俾人玩，落機要先隔離 14 日

人地連我地有十點窗邊鳩叫都知

其實Solomon 有冇用連登？

姐姐，你又係現場！？你睇到冇死人！？

仲夠薑去美國，鬼唔望一走左即刻執行人權法。

推呢個

18歲生日快樂 即刻登記做選民只要在2020年7月25日或以前年滿18歲，今年5月2日前可登記做選民

選民登記填表機

地方選區選民新登記申請表：
).pdf
選民資料網上查閱系統

太子站冇死、都可以喺其他站死；
831冇死、都可以係過咗12點後9月1日死！

Show

冇記錯個陣我係睇某個直播，有人影到尼姑係入面我有睇，我發誓講大話我全家不得好死，成身生cancer

但我岩岩用左大半個鐘去搵，都搵唔番條片同相關既相，得番最common 2個黑警係入口個張

呢個post入面條片，1:02聽到伸個鏡頭入去，有打齋聲

呢個post就話法科d人講港鐵道佛都有搵，一邊打散d魂，一邊係超渡，信不信由你

最後應該都係變左都市傳說不了了之

醫護想救人都唔比入
cctv又咁啱壞左
封又封咁撚耐
就比你話冇證據唔好亂講
祝你同你身邊嘅親人比人戴套強姦然後因為冇證據告唔入

又block多件

所羅門親自接見

姐姐
點樣知道嘅？

公布cctv呀 身上有屎

quote你覆其他人
831當時肯定冇死人，但送到醫院後情況我唔知。而cctv片係黑警冇差別打人既鐵證，所以先要冚咁埋。

至於陳彥霖同周梓樂肯定係不尋常死亡，奈何我地冇足夠證據。

就算無死人都唔代表我接受到831亂鳩咁打人

其實MTR公開CCTV其實就夠
如果段片證明到無死人
就可以摑班抗爭者一巴
但港鐵死都唔肯攞出嚟
只係截幾幅圖出嚟就算
超古怪
等於周梓樂嘅死
因為影唔到周梓樂死個位
所以政府好快放晒啲CCTV片出嚟俾人睇
扮晒公正
但太子站段片死都唔肯公開
由公關角度嚟睇絕對有問題
因為如果無事發生
公開條片對政府同港鐵都有利
但死都唔肯放出嚟
只能夠推斷段片有嘢唔見得光

block飽佢戇鳩仔

推上去

1. 黑警、公安會話俾孽瘤聽： 我打死人呀
2. 64都無死過人啦
真正智障、嘥9氣！

其實連721黨鐵都唔肯放片
佢哋話係因為打緊官司喎

美國有晒情報你話無就無咩

有3個人去向不明

個日重未死
計聽日先死
屌你老母

就算無死人 都唔會摑抗爭者一巴，因為警察無差別恐襲 同 打死人, 兩樣都係極嚴重罪行
。
分別係兩條罪，但政府意圖淡化其中一條罪 轉移視線,令大眾忽略左另一條罪 執法者無差別恐襲，無死人 = 無野 close file

1.執法者無差別襲擊,大量市民受傷
+對示威者行私刑暴打
(公開cctv嘅話,佢要起訴部份警員, 好似七警案咁) 但可能50/50...宜家同5年前政治環境咁唔同

2.警察打死人,謀殺

佢點肯定無死到人?
佢呢半年一直係個站入面?

運左去荔枝角站死？

其實建制派將721、831沉底就得
點解而家要甘高調重提呢？
係因為之前美國通過左重審居留權
定試下水溫美國掌控幾多香港的資料？

所以先話段片係有嘢唔見得光
黑警一係殺咗人
一係執行私刑

淨係無差別亂打人都夠制裁啦

轉晒去荔枝角站？
博人唔記得

佢查過？

有去無回

根本？

咪公開CCTV囉 證據咪係到

你老母啦
周同學陳同學去世之後領展同I大都拿撚拿林拎左cctv出黎啦仆街

你黨鐵唔撚拎暗示左啲咩？有死人定無死人呀 定影到速龍黑狗濫權打鳩平民呀屌你老母先唔敢拎出黎呀

又話唔畀入境美國

叫你啲伙記公開CCTV啦

得喇
總之唔係太子站範圍證實死嘛

風水

封魂陣？

一時又話"d 新聞影晒"
到要睇片就冇片
垃圾

睇得太高
其實不嬲有請保皇
係無保皇黨敢去

仲有頭幾樓手足講既721呢屌你老母 721呀？駁下我地啦
駁啦豬閪

收到風即將宣佈制裁得獎名單？

天安門根本冇死人

無死人就ok架啦？而家香港變左北韓？定俄羅斯？無紀律部隊鍾意點就點呀？香港玩撚完

姐姐會唔會同神交已久既Soloman共晉晚餐？

係我都有睇
係直播影到地鐵門口有打齋聲
本來我都唔信有死人
但打埋齋我都唔信無死人

黑警衝入去見人就打
為左合理化打錯人就拉埋受害者
有冇打死人都改變唔到831太子站黑警恐襲既事實

火上加油
同叫人快啲制裁你冇咩分別

失蹤個3個人去左邊？一係交cctv囉

國務院亞太助理國務卿、白宮官員及美國國會議員高級助理等會面

冇國會議員肯理呢班小數派

又想帶風向，成件事本身就係嚴重警暴，死人只係更加過份，就算無死人件事都唔會係啱

咁咪益咗佢哋

首先，佢要入到美國境
走資就走資啦，妳有撚權同美國傾咩

擁抱大灣區都不忘美國

拎證據出嚟證明無死人

如果美帝信你地
就唔會立人權法

無死人
不過有警暴

叫姐姐provide cctv source俾美國國會去證明

祝佢立即被惡靈上身跳海死

唔係刻意提神怪野，可能會有人屌我玩膠

但我有個練法科既朋友好隱晦咁講過話，
冇咩野就唔好喺太子個月台太耐

心諗jm9轉車一定喺月台等架啦.

問左佢好耐，佢先話佢數到有三十九個“人“喺月台既唔同位置。。。

而我地啲正常人行黎行去，撞到佢地散曬

點解唔交條cctv出黎
仲後制緊拎唔到出黎住？

佢話俾人打爛咗喎 不過冇人會信

拎cctv出黎先再講

其他站既都要

當佢真係無死人
POPO點解當日即刻封哂個站.趕人走
乜人都唔俾入先?
班友正正就係封銷真相傳遞既途經加上現今市民大多數係不信任政權同維穩部隊
從而使自己無得抗辯

依幾個月.由北角果單開始就常常以警察封鎖線為由
阻隔記者或其他傳媒拍攝所謂既執法過程
加埋好早階段就已經用上既電筒戰述

依幾個行為正正就係執法者懼怕傳媒或第三方觀察員監察既表現
有乜爭議性既事件.都因為咁樣而無法讓市民看得清
從而令市民可以判斷真偽
基本上831根本就係執法者自己羅黎.
當你真係無發生過死人.佢地做既行為根本就係捉蟲

識唔識英文呀
Pelosi係831幾日之後已經親自出聲明話"The escalating violence and use of force perpetrated by the Hong Kong authorities against their own people in recent weeks, which has led to tragic loss of life, must end now."
你估人地情報機關一啲風都收唔到咩？堂堂眾議院議長會唔會無啦啦亂咁寫呢啲野呀？
呢篇野係831之後果個星期曾經有手足post過，但好快比其他路邊社消息（例如咩有親戚做醫護做消防之類等等）嘅垃圾post撳左落去，又有成班偽神探係度亂咁9估有意無意係度帶風向。結果個post推都推唔郁，明明呢篇野就係有人死嘅有力證據。

你話無就無呀 cctv 都無條 on99

一直以黎出手果班既身分都成疑,佢地自己都唔知邊到打邊到

佢地唔SHOW NUMBER阻樣
除左驚自己俾人貼相

最重要真係有混入身分成疑既人著住HKPF既話
你同我都唔能夠容易分辯到

放片加調查既話實仆街

想睇姐姐入唔到境

叫佢地慳返啲口水啦
美國議員手揸既料分分鐘多過你班膠官

但班智障狗係無反省過
依家都仲係有警甴鳩打 其他同黨即刻推到記者九丈遠

邊關有無片事
721真係無得駁

成隊白衫係村口渣住架生
都可以話我地入到去無架生

cctv證明黑警清白?

唔公開CCTV證據即默認所有罪行

姐姐係香港一姐

驚到

叫姐姐去可能係想黎反證
證明番gphone講既野係合理懷疑

根本無證據證明無死人

宜家越黎越多人係度亂帶風向企圖係度淡化831可疑之處
寧願你地查陳彥霖同周梓樂都唔想你地深究831
仲要用返黑警口吻係度話全香港咁多人點會無人出聲
大佬，咁你信唔信宜家出黎講野果個係陳彥霖呀媽先？
周梓樂屋企人無事就係因為黑警幾乎斷正，滅佢地口盞越描越黑
陳彥霖就係人證物證乜鳩都無所以陷家都唔比出聲甚至滅口

留名睇美國撚狗

個幾個人只會求美國唔好制裁自己

小數反對派很重視美帝

點解葉瘤仲有得去美國

依加個環境
事情發生得越耐
可能已經越來越多POPO都有意或無意作出過違反警例既問題

佢地有意或無意都會作出第一時間既防衛反應

情況就好似你係學校打交
你d老死可能會幫手睇水之類

你只要將佢地代入為同黨或中學生打交就明白佢地係無可能改

你估佢地唔知遲早或有機會唔好彩俾人擺上 木台做犧牲品咩?

依個零兩個月就少左OT.擺明有引戰撚煽動班較衝動既手足.
然後就係TG,鳩打,濫捕
目的相信就係出慣左OT,不忍OT錢失去吧?

無死人又唔公開CCTV?
咪有嘢唔公開得囉！

721 真死穴

無人話唔可疑呀
但同時有無確實證據prove到死咗人先？
當然係要追究
但請搞返清楚現時都只係可能有死人 唔係確定死咗人先

下賤豬奶一貫操作手法, 又話無漢無咩事,無死人, 但CDC話入去協助救援,佢卻同你講你無權咁做. 其實就係政治權力鬥爭, 裡面D人係畜奴牲口,連生存權都無.
同樣衙門話太子無死人,但港警故意卜爛影住果個關鍵位置嘅CCTV, 事後狗鐵政治鬥爭話你無權睇CCTV, 咁就可以平行時空,違背神創世界嘅規律.
屌你HI, 滅豬之疫已經展開,係一件不留架.

係，有冇死大家都只信cctv
冇嘢點解要收起

成班少數獻世派 勾結外國勢力叛國

支那人沒有一個是無辜的.

64都無死過人

冇死人又急住刪cctv 冇片你講入面核爆都得啦

我地小隊依家正努力整合緊屬於我地香港本土YouTube channel

巴打們可以支持下

攻擊重要,防守都好重要
如果出面做攻擊,我地會做好防守依一個環節
我地都仲有一班本土channel須要我地大力支持
目標對每個本土channel：subscibe+㩒鐘仔+share俾10個fd+睇片+留言+like

覺唔覺得香港真係無乜本土YouTube Channel? (2.1)

有冇約埋所羅門打場友誼波

公開完整cctv先講！

一係死人+ 警暴證據，一係警暴證據！

其次，831 721 都係警隊有問題到監警會外國專家都辭職！

721 呢？屌你葉劉！ 林卓廷入去前點解冇警察？ 廚師被打係點嘅一回事？ 2 警轉身，冇控制場面或保護市民（一個都唔保護？落閘？ 冇查白衣人身分證？ 白衣人落南生圍同步警隊落車？

仆街啲白衣人片：「 警察都驚我哋」

無死到,只係斷手斷腳冇左個頭

在連登，係不能認真及講真相的，記住

1989年6月4日 天安門根本冇死人

死左幾個

咪係

睇來 見完行會成員
美國就會取消香港特殊地位

其實有冇831死者名單？
呢張名單會係光復香港的關鍵⋯⋯

有名單，香港很快光復大家㷛底見。

Agger

入到出唔到好笑啲

瓜田李下 可疑

差役有公權力 所以不能用無罪推定！
係要自己證明自己沒做

4月份國務員報告係會郁人
- 早幾日個3條有關抗爭嘅紀錄片
- 華盛頓郵報有關大圍捕份野成為鋪路嘅磚
- HKHRDA 係少數派唔想存在嘅野
- US-HK policy 1992 係港共同北京唔能夠失去
- 831 有不可告人嘅事實, 而少數派/行會成員係知道

香港不嬲係間諜集中地嚟, 周圍都係線眼
平民唔知嘅美帝都知, 平民知嘅美帝一定知

佢點知的

可以隔離14日先

可唔可以send 831 TVB個段片比美國啲議員，等佢地可以當面問葉劉個班速龍當時係車箱做緊乜

仲有唔知邊條柒頭以為拉肥佬黎有用, 都會加多啲誘因

呢個post 有人講過

我記得pelosi 當時有講過死人

就係講唔通又要係度賴

they carry #Wuhanconarovirus to the state

等睇美國官員當面屌柒葉劉

沒錯
Being killed

層主RIP

沒用！
應該要

宣布中共同香港差役係恐怖分子

八九六四都無死過人

搵埋所羅門啦

唔知以為香港政府有外交權

郭榮鏗見彭斯,俞懷松
肥佬黎見蓬佩奧
Gphone, HOCC 見佩洛西

孽劉,自私見個堆係有啲比下去囉